女友非處既入一入黎

想問下你地點面對破左你女友處既男人?
係街見到會唔會調頭走?

純學術討論

利申：女友係處

樓主正廢柴，拍拖咁耐仲未同條女上過床

上左啦
會娶佢
問下其他巴打點睇

上咗 不過仲係處

一定係條鳩太短

冇女友非處既巴打發表下?

無女友 不過非處

咁屌屎眼

條J未用過都可以叫處既

其實樓主係咪有語言障礙

呢位巴打咁積極回覆
係咪有案例要發表下

話唔定光纖屌呢
利申 女友處比我破左所以唔係處

知唔知咩叫學術討論

朝朝照鏡都面對緊

社會學既角度拎下sample得唔得先

蝦

真慘

然後互射?

諗起條女除哂衫腿張開俾人瘋狂抽插真係好撚sad

潮文呢